岩岩講SWOT Analysis驚喜左成班親戚

成班大鄉里未聽過
BBA

可唔可以教埋我

Ching 好有學識

金融才俊

A09

我用開PESTLE

恆大金融

咩叫驚喜左？

好有學識 我淨係識用Porter 5 forces

早知當年讀工程

做乜教精啲親戚
咁高層次嘅嘢佢哋聽得明咩

又搞事

我都用game theory解釋咗點解中美貿易戰中國一定係贏家
成班表妹聽到出哂水咁
班長輩個個拍哂手話好認同,仲話會用呢套理論響班fd子面前拋書包,實好威咁
跟手見佢地入咗房,笑哂咁拎利是出黎
我一拎上手,嘩屌咁厚既,多謝都無講就入廁所一拆,
每封10張100蚊人仔
我出返去話利是太厚拎返屋企唔方便,提議話用wechat算啦

有冇屌埋表妹

勁到

啱啱先寫完
利申英國讀緊IT啱啱開sem

加埋bcg matrix
表姐都忍唔住摸我碌狗

it dog

啱啱睇標題屌仲以為同科
但諗落我嗰班都冇香港人

學咩寫algorithm
去學swot analysis好過